唯唯為咗香港人，連右眼都可以犧牲！

精神領袖 佢對眼好似有好多嘢想講咁